更新完iOS 12.1.2 電池效能得返96% 好撚巴

系

一出就買
更新完12.1.2
日叉2-3次
成日邊叉邊打機都仲係100%

有冇用充電寶?

冇 最多用淘寶usb+原裝12W牛
但我日日邊叉邊打機+聽歌+上youtube

支那仔

唔關事
我日日用充電寶邊充邊玩

係咪你電話本身96%
我乜事都無

師兄做柳記？

我都係，有時會諗係咪壞左

我91

我果陣一出就買

Pc

乜撚野叫充電寶？

94%
升完都係94%

充電果舊野

買幾耐？ 咩機？

長期定係某一數字，未必好事

ios 10用到得番81%效能
升11.4 後變回84%，後跌到83%
升11.4.1 後變回85%好似，版版都升，去到12.1都係一樣85%。。。當中時間都有成幾個月 (日日叉3次左右快充，打機，睇片 )

。。。最後驚到走去apple換電

叉電就叉電啦 充乜撚野呀

屌我95% 用左兩個幾月 痴撚線

咪話左一出就買21/9 ok?
Xs max

乜撚嘢叫好撚巴

放干一次再熄機差返飽10個鍾咁就效得返條數準。

如果佢係無晶片計數的話…
如果有就會好似sony咁有計數器計住粒電，咁如果粒電正常，但計數器到期就都會當死電著唔到機